（俄中北京條約160年） 俄羅斯：遠東過去從未屬於任何國家 俄依靠智慧不流血依法確定兩國邊界

中國鬧曬全世界，英國美國歐盟印度日本澳洲新西蘭都鬧過，唯獨冇鬧俄羅斯

我冇話屬於邊個，但我繼續喺度，你係咪有意見？有意見可以出聲

符拉迪沃斯托克, 意指控制東方
五毛支那狗, 講緊的係你地的海參崴呀
水深港闊, 資源豐富, 放幾隊海軍降撚住班支那狗
吹咩

依家鬧俄爸爸是不對的

我估普京退休後（有傳聞佢身體唔掂），俄中一定開拖（參考五十年代，史大林落地獄後，中國同俄羅斯反面）。

為什麼要還？這是靠我的本事鳩佔返來的